
                      Es una película muy entretenida y muy amena a la hora de ver,pero tampoco es un peliculón de estos que te dejan con ganas de mas. Era como estar en una clase de historia y a la hora de intentar meter algo de "romance" ( por llamarlo de alguna manera) lo hicieron peor.
Tiene una buena trama y un gran reparto, tiene acción y un buen final,aunque ya se veía venir desde el principio de la película. 
Si quieres pasar un buen rato deberías verla.
        
            